一位單眼皮女生

好奇一問 有冇男仔係鍾意單眼皮/內雙嘅女仔
好多男仔擇偶條件都要眼大大嘅女仔 好羨慕雙眼皮嘅女仔 又可以試多啲唔同眼妝

我
細眼妹好可愛

要睇埋襯唔襯其他四官 自貼咗先

實有㗎
同埋睇你其他嘢夾唔夾嘅啫

駁唔到

靚女唔會因為單眼皮柒
雙眼皮唔會為豬扒加分

김고은

單眼皮唔等如細眼嫁我對眼好大

覺得肥嘅人有雙眼皮都好靚

絲打點化眼妝自己都係單眼皮 好難化

見好多人一開始都係睇人對眼先 有對靚眼好似好多優勢

冇幾多個係咁諗

咁有多過兩層眼皮係咪冇人鍾意

世界咁大 個個人審美都唔同 實有人鐘意你嘅

都係嗰句，其他都要ok先得㗎
你豬膽鼻孖潤腸大牙肉對眼靚都冇用啦

同問 單眼皮眼又細 完全唔識化

最緊要大波

有呀，想識pm我丫
tg:lkchl

唔化
雖然大，但單眼皮睇落好腫，有排好興橙/粉色眼影，on99買左盒，腫到畀人打咁

睇過好多youtube教學 但人人眼型都好唔同 好難跟 化橙/粉色眼影最好加啲深色嘅色係眼尾 你試下

大波肥婆呢

唔會冇人鍾意嘅 但你係有睇係咁定點可以試下用雙眼皮膠紙

多謝你

一隻眼雙一隻眼有三四層好核突

好羨慕雙眼皮嘅人，跟住個眼摺黎畫就得，勁易